唔想做愛 可以點同條女講？

好攰？ 太冇新意
聽晚先？終須一戰
點解男人冇m黎呢？

扯唔起

我岩岩打左飛機

陽痿囉 成世唔洗扑

直接講： 我帶唔夠錢 ，儲夠三萬蚊再搵你

囡囡: 我就唔信 跟住起勢咁奶你

係咪你太細 征服唔到個男人？

我都唔想同你做

我唔得啦

有愛滋

屌 , 我唔想扑野呀

唔好意思 我再睇下

啱啱同SP扑完無晒力

你自己搵第二條仔做

今日唔係好方便

有性病

頭D對白 終生受用

我有念珠菌

我唔介意你同其他男人做，多p都ok

岩岩同個friend. 互射完好赲

會唔會太幸福呀, 有個咁既女朋友

望你到個樣扯唔到

唔好屌我

問下醫生

其實我冇棍

On9,溝條女黎做咩

我唔想次次都幫你掃D毛囉
或者
你個閪壞左呀

我想屌屎忽

你個閪好臭

分手喇

姨丈到

Go fuck yourself, bitch!

I am gay

去打機
佢黎奶你你即刻將條賓周放入冰水度

交俾我
你以後都唔使做

搵兄弟頂

我想做夫目前犯個老公角色

介紹我俾佢識

好攰？
夜晚扮有野做？

利申：試過搵唔同理由避開，但對方其實係feel 到

你話自己有腎功能障礙

話自己信基督教

今晚想玩啲特別野
就係你碎俾我睇

你講啲咁嘅野怕唔怕爛春袋

今日唔方便

坦白話比佢知你想比人屌，唔想屌人

好撚攰呀屌你老母 死埋一二邊捽碟啦

話冇‘性交同意及免責聲明’係唔會搞

認真，你話好累已經夠殺

其實我係tb

星阿星！接力！

屋企無紙袋，做唔到

攰呀 咪搞啦八婆

聽日返工

唔想做愛

俾呢個post條link佢

你話你奶咗嘢咪得

細佬唔想郁

一腳伸你出去

同佢講等我了解下先，學達哥咁拖足個問題幾年

減肥先啦！

男朋友有玩下業餘比賽：咁我要比賽阿嘛

屌你老母

條女都係咁諗 無人想同你做

我剛剛相反
太想做愛 點樣同條女講？

同條女講，黎搵我啦

真係攰都會唔想
我有時連續幾日都忙 收工番到去莫講話扑野，係連部ps4 或者手機都唔想玩